WKHS 發生咩事?

好想入手。

政府單無左
公司財務本身就唔係好
無左大訂單收皮都似

usps contract唔中標

完了吧，如無意外?

個個都講緊㗎啦，osk喺Wisconsin ，藍州黎

而wkhs喺Ohio，紅州黎

你話唔關政治事我信唔信？